［IQ題］兩頁內秒到我拍片自含！

火影忍者入面邊個角色最多嘢講？
要講埋原因

佐佐木小次郎

因為佢成日呀芝呀「佐」

秋道蝶蝶 因為 喋喋不休
秒 請含

錯，如果你咁都當啱，
我夠膽講我嘅答案真係好撚perfect！

多啦A夢

因為佢有法寶袋

鳴門 你見咁多角色都俾佢嘴遁搞掂就知

千...雷

白絕

千祈唔好睇我個名

春野櫻
因為港女

綱手
因為佢唔可以冇左靜音

幾好喎你個答案，可惜我嗰個仲好

九喇嘛
因為和尚

留名等睇樓豬個答案有幾prefect

killer bee
因為佢真係好多野講

三代 因為最強火影

嗚門 因為主角一定最多嘢講

香蕉 因為我係香蕉

仲未開估

基

油女
因為蟻多嬲死象

二代火影，水遁第一人，最勁吹水

發現你狙擊我

火影

唔差個估埋水影，原因都係吹水勁

雛田
因為佢大波 我好想屌佢

我愛羅
因為我鍾意佢

留名睇樓主死雞撐飯蓋

小李
因為少理阿爸正仆街

自含啦樓主，幫你扯埋

嗚門
因為嗚門望族

Seed？

啊凱，
因為マイト ガイ,
開咪

留名睇賓周

絕
因為寧願滯留在此處 寧願叫時間中止

含啦

link？

屌你老母

宇智波帶土
因為大土匪雞翼

樓主潛水自含緊

樓豬呢？
乜撚嘢答案咁perfect 呀
諗到點兜未呀？

兩頁都未過，咁心急做咩

鳴人 因為佢係咁叫人(鳴)

快啦屌

開估未

爽手

追到live

3頁,開估未,想知樓主答案有幾高質

開啦屌

留名睇個答案有幾perfect

等睇樓主俾人屌到仆街

屌你快撚啲啦

一定比人屌撚到反皮

講啦屌你老母

Seed呀屌你老母

屌你老母第4頁都黎緊

唔洗答案啦
直接出片啦

想睇自含

答案呢

lm

樓主老母虛脫未

樓豬呢

自含緊？

有答案未

直接自含is ok

樓主老母最多野講
屌到伯母係咁講不要不要

屌你老母正一垃圾
男人老狗做到你咁認真影鳩衰曬
咪鬼含喇，切撚左佢啦

樓主成家都岀嚟啦

根本第一頁就有答案

你揀
你要自含定你老母幫我含

係卡卡西 因為我鍾意

垃圾

樓豬呢 想睇下個答案有幾perfect

?

無興趣秒你無興趣睇人秒你無興趣睇你拍影片 純粹想睇答案或者你開完post直接講答案好嗎

block user ?

話唔可以冇左靜音果個都好高質
樓主都係準備比人屌死好過

等一陣先啦 樓主拍緊片自含緊

自含未

潛撚左

可能1001都未有 走啦大家

發呢D POST 既樓主都係ON9仔, 冇口齒。永遠中撚左個答案,一係潛撚哂水, 一係就即刻諗過第二個答案出尼頂數。

答案係 小櫻,因為SAKURA 醬
唔駛否認啦,呢個答案一定正確。你話我屈鳩你又好,乜鳩都好啦,自含啦

樓主正仆街

走數成世無女屌

屌你老母浸死未阿樓豬？

入嚟就係為咗睇吓有冇on9仔走數

( Show Blocked User - ◉‿◉ )
睇嚟係有

仲要唔係1Q題 係IQ題
未入post已經知道低質

呢個應該中咗啦

屌你老母答案呢

條隊排撚到去街尾啦
自含呢

各位唔好心急 我幫樓主拍緊片

如果係呢個答案幾高汁我接受
樓主條撚樣肯上水未

屌 又潛 我想要答案

who

葵司

樓主諗完新答案未姐

估乜撚 佢上次鍋物先話自含 結果咪又係跪地求饒

以後1Qpost見一個負皮一個

ok開估，答案係佐井！
因為 忍法！超多嘰咭！

ok accepted
幾好笑

唔知點解笑咗

靜音合理好多喎

含啦八婆

YOU FATSO

好撚劣
收皮啦好嘛

一係認輸含
一係道歉含
揀一個啦仆街！

靜音食字好多喎樓豬
你個答案唔係唔好 只係人地好啲囉

仲有 我聽佢招技聽到 超少 多過 超多

番號？

唔可以冇靜音=要靜音=冇嘢講 唔係咁咩
冇睇火影

Sorry 7咗 理解到

屌你。撞聾定低能
冇隻字係岩音

冇靜音=嘈 所以要靜音

樓主返緊邊間教會？

收皮啦

單機啦屌你
兜都兜好啲呀
( Show Blocked User - ◉‿◉ )

又一個on9仔

搭緊車見到，即刻比隔離位望住

Show Blocked User - ◉‿◉
智障

屌你老母，戇撚鳩

完全聽唔出邊度似個多 音
超 機超勉勉強強都比你過
邊撚度聽到個多音架 最多咪draw音
含啦柒頭

其實都ok嘅
不過靜音果個好笑啲啫

7頁都黎 樓主正垃圾

不爭氣地笑了

忍法係角色??